你地憎吳業坤定鄭欣宜多啲？

正評 吳業坤

負評 鄭欣宜

唔知牙醫條尾龍骨有冇事呢

大家都是中國人

正評

why not both ##fatc

吳業坤暫時領先 得我一個負評

坤狗

both

竟然

起碼都叫有個西

你真識食

憎肥婆嘅程度同憎垃圾狗公坤唔係同一個層面
正皮

欣宜唱歌都算好聽嘅。 嗰隻咁嘅孽昆，成日扮毒去乞人同情，唱埋啲慘情歌搏同情 捧佢嗰班都唔知有無腦

欣宜肥啫，係呀鍾意但未至於憎
毒坤就真係

肥欣宜係樣衰加肥 但唱歌都唔錯 聽佢同胃腩一齊唱陰天假期 真係俾佢驚艷到 我覺得佢嗰次唱live完佳將胃腩比下去 個人覺得 如果佢講少啲佢老母同埋唔好成日話咩「i wanna be myself 」呢啲廢話 認認真真唱歌 做音樂 低調啲嘅話 連登仔應該會對佢改觀好多 睇下林二汶未減肥之前都好多高登仔捧佢啫 相反呢隻偽毒 冇實力之餘成日溝女仲要扮毒撚 真係頂唔撚緊 我對肥欣宜可以係話冇好感 但對偽毒真係好撚憎

上面張圖 欣宜後面2個肥婆笑得好開心
牙醫rip

我諗佢副骨都就頂唔順

狗公坤正一廢人
淨係靠炒作
今年明明極廢
又借消費sita同埋健吾哩個朋黨寫衰陳柏宇黎上位
食屎啦，狗公坤！

狗坤##fatc

你個名

欣宜都係肥，唱下肥妹都係女神姐
坤狗就根本個格就係賤

欣宜除左肥同造作之外，其實都好，工作上見過佢幾次，個人幾好禮貌，又幾nicefatc

呃正皮 屌